〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

利申:借ac

攬炒巴團體搵咗33個城市喺2/11聲援香港啊
身為香港人記得要出黎

五大訴求 缺一不可
謹記不分化 不割席
香港人反抗
btw 唔好唔記得1031悼念死者及義士

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

推推推

11月2號 3點 維園見
記住早啲到啊！

幫推1

11月2見

幫推2

Push

指定活動
招朋喚友
gogogo

一家大細一齊去
可惜我屋企人藍

推

上次929反極權，得香港未出發就被腰斬。

今次我地要爭氣啊

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

出面全部你屋企人

好感動 香港人

推上熱門啊

有人推？

無人推

大家推下啦

大家繼續做羊啦

推上熱門

睇下岀面既post再入呢到睇下完全無人

推啊

push

全部同我出曬嚟

叫多啲人嚟呀大家

叫多啲人嚟呀大家

推佢老母閪

推唔到都推

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

推po

好勁呀

Tui

到時見

幫推

幫推 叫多啲朋友黎啊

推爆你

copy錯

推行動post 呀屌

ntui

pushy

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

wai diu need to push

推 光

依個都好重要

復香

港時

代革命

推呀

pish

112

推呢個

維園見

一日唔獨立我都當輸

完

勁！

推爆佢呀

得咁少人推？

大家11.2見！

幫手

推行動

如果我地贏左 可唔可以幫攬炒巴含撚

不割席

支持，推！

11.2 維園

11.24留港投票

1102，香港人出黎

pupsh

攬抄巴叫到一定要去啦！！！
平時嘅集會遊行都要去

長期熱門

Pish

——————
11.2 維園見
香港人 Assemble

721 811 831 101 新屋嶺！

推爆行動post. 日程表呢？

推
到時點樣應對黑狗又係開場前引戰

認真問
11月2向東行 定西行？

呢個post係咪上唔到熱門？

推推推

tui

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

11。2 維園見！

721 831 101 新屋嶺
112 維園見

光復香港 時代革命
推

721 811 831

「11。2 維園見！」

11.2 維園見！

點走先？

Pusg

行動post 推

31太子站
112維園見呀
不見不散！

推 112

？

112維園見

112 見

112 112 112112112

11月2號見

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

揸實721元朗，已經夠鋤死林鄭+差佬。

112見

推阿

各位手足 11月2見

11.2

1102 push

推爆

112 維園見

Push!

11/2

１１２

怒推行動post！

怒推

怒推！

行動post怒推

上唔到熱門喎
連登係咪平行時空

人呢

112 15點

112 維園

咩都唔記得哂？

外國人點睇香港文宣

再贏

贏呀贏呀

上唔到熱門點算

人呢？

義士不是condom

得閒推下先

推！！

口號升級：香港獨立 共黨死全家

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

up

屌呢D標題真係好黑人憎

星期六，維園見！

[歡迎討論] 攬炒巴話11.2要100萬人！！開始全民文宣未？

推！

ok

希望大家會學識反省和接受賽後檢討。正視現時香港進入戰爭狀態，112大家自己醒水

1102

2/11

Tuiii

點解1031要死腦筋萬聖節一定要維園出發引popo圍捕?直接lkf唱榮光死黑警，就可以協持酒吧街班洋人

如果popo唔敢放tg,我地直接係lkf唱榮光唱天光，唱足36小時，1102直接lkf塞返去維園

not much useful info, but push

推行動PO

Wow

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）